{"Year":[2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2014,2016,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2014,2016,2006,2007,2008,2010,2011,2012,2016],"SERIES":["Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a mladih i odraslih u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"Spol":["Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","Oba spola ili bez podjele po spolu","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","\u017dene","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci","Mu\u0161karci"],"Value":[2.17778,2.15767,2.13076,1.90902,2.11273,2.18184,2.23761,1.74418,8.7,2.02557,2.03539,2.15464,1.86016,1.978,2.13504,2.30169,1.63634,8.5,2.29241,2.28263,2.02114,2.17342,2.15668,2.17297,8.9]}