{"indicator_number":"1.3.1","sdg_goal":"1","data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-01-03-01a.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 894kB)","graph_title":"Udio stanovni\u0161tva koje je pokriveno sistemima/nivoima socijalne za\u0161tite, po polu, uz izdvajanje djece, nezaposlenih, starijih osoba, osoba sa invaliditetom, trudnica, novoro\u0111en\u010dadi, \u017ertava povreda na radu i siroma\u0161nih i ranjivih","graph_type":"line","indicator_name":"Udio stanovni\u0161tva koje je pokriveno sistemima/nivoima socijalne za\u0161tite, po polu, uz izdvajanje djece, nezaposlenih, starijih osoba, osoba sa invaliditetom, trudnica, novoro\u0111en\u010dadi, \u017ertava povreda na radu i siroma\u0161nih i ranjivih","indicator_sort_order":"01-03-01","published":true,"reporting_status":"complete","target_name":"Primjeniti odgovaraju\u0107e sisteme socijalne za\u0161tite u dr\u017eavama \u010dlanicama i mjere za sve, uklju\u010duju\u0107i najugro\u017eenije, i do kraja 2030. posti\u0107i dovoljno veliki obuhvat siroma\u0161nih i ranjivih","target_id":"1.3","un_custodian_agency":"International Labour Organization (ILO); World Bank (WB)","un_designated_tier":"2","source_organisation_1":"UNSTATS; BHAS; Agency for Labour and Employment of Bosnia and Herzegovina","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","goal_meta_link_2":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-01-03-01b.pdf","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite u ukupnoj populaciji","title":"Udio korisnika socijalne za\u0161tite u ukupnoj populaciji"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite po polu i starosti","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite po polu i starosti"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na nov\u010danu pomo\u0107","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na nov\u010danu pomo\u0107"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na dodatak za pomo\u0107 i njegu drugog lica","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na dodatak za pomo\u0107 i njegu drugog lica"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na podr\u0161ku u izjedna\u010davanju djece i omladine sa smetnjama u razvoju","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na podr\u0161ku u izjedna\u010davanju djece i omladine sa smetnjama u razvoju"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na smje\u0161taj u ustanovu socijalne za\u0161tite i drugu ustanovu","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na smje\u0161taj u ustanovu socijalne za\u0161tite i drugu ustanovu"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na zbrinjavanje u hraniteljsku porodicu","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na zbrinjavanje u hraniteljsku porodicu"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na pomo\u0107 u ku\u0107i","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na pomo\u0107 u ku\u0107i"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na dnevno zbrinjavanje","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na dnevno zbrinjavanje"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na jednokratnu nov\u010danu pomo\u0107","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na jednokratnu nov\u010danu pomo\u0107"},{"series":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na li\u010dnu invalidninu","title":"Broj korisnika socijalne za\u0161tite koji ostvaruju pravo na li\u010dnu invalidninu"}],"data_show_map":false,"source_url_text_1":"Link to source","source_active_2":false,"source_url_text_2":"Link to Source","source_active_3":false,"source_url_3":"Link to source","source_active_4":false,"source_url_text_4":"Link to source","source_active_5":false,"source_url_text_5":"Link to source","source_active_6":false,"source_url_text_6":"Link to source","title":"Untitled","other_info":"The data source for the variable \"Proportion of the unemployed who receive unemployment benefits\" is BHAS and the Agency for Labor and Employment of Bosnia and Herzegovina","page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2023-09-22: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/rs-statistika-sdg/sdg-data-rs/commit/f0b7c53063ef231bf77f75bd02bd55d8cc3371c3","national_data_update_url_text":"2023-09-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/rs-statistika-sdg/sdg-data-rs/commit/f0b7c53063ef231bf77f75bd02bd55d8cc3371c3","indicator":"1.3.1"}