{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-02-02a.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 232kB)","graph_title":"Prevalencija lo\u0161e uhranjenosti (te\u017eina prema visini >+2 ili <-2 standardne devijacije od medijane SZO Standarda rasta djece) me\u0111u djecom do pet godina, po vrstama (mr\u0161avost ili prekomjerna te\u017eina)","graph_type":"line","indicator_number":"2.2.2","indicator_name":"Prevalencija lo\u0161e uhranjenosti (te\u017eina prema visini >+2 ili <-2 standardne devijacije od medijane SZO Standarda rasta djece) me\u0111u djecom do pet godina, po vrstama (mr\u0161avost ili prekomjerna te\u017eina)","indicator_sort_order":"02-02-02","published":true,"reporting_status":"complete","sdg_goal":"2","target_name":"Do kraja 2030. godine okon\u010dati sve oblike neuhranjenosti, uz postizanje (do kraja 2025. godine) me\u0111unarodno dogovorenih ciljeva koji se odnose na zaostajanje u tjelesnom razvoju kod djece mla\u0111e od pet godina, i usmjeriti pa\u017enju na nutritivne potrebe adolescentkinja, trudnica i dojilja te starijih lica","target_id":"2.2","un_custodian_agency":"United Nations Children's Fund (UNICEF) World Health Organization (WHO)\nWorld Bank (WB)","un_designated_tier":"1","source_organisation_1":"UNSTATS","source_url_1":"https://unstats.un.org/sdgs/indicators/database/","goal_meta_link_2":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-02-02b.pdf","source_active_1":true,"graph_titles":[{"series":"Djeca sa umjerenom ili ozbiljnom prekomjernom tjelesnom te\u017einom (broj)","title":"Djeca sa umjerenom ili ozbiljnom prekomjernom tjelesnom te\u017einom (broj)"},{"series":"Djeca umjereno ili ozbiljno iscrpljena (broj)","title":"Djeca umjereno ili ozbiljno iscrpljena (broj)"},{"series":"Udio djece sa umjerenom ili ozbiljnom prekomjernom tjelesnom te\u017einom","title":"Udio djece sa umjerenom ili ozbiljnom prekomjernom tjelesnom te\u017einom"},{"series":"Udio djece koja su umjereno ili ozbiljno iscrpljena","title":"Udio djece koja su umjereno ili ozbiljno iscrpljena"}],"page_content":"","national_metadata_update_url_text":"2023-09-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/rs-statistika-sdg/sdg-data-rs/commit/85f8f71c0dbc781389b7cf1b6298bc9779f70663","national_data_update_url_text":"2023-09-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/rs-statistika-sdg/sdg-data-rs/commit/85f8f71c0dbc781389b7cf1b6298bc9779f70663","indicator":"2.2.2"}