{"data":{"Year":[2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021],"SERIES":["Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema","Javni rashodi za o\u010duvanje i odr\u017eivo kori\u0161\u0107enje biodiverziteta i ekosistema"],"UNIT_MEASURE":["u KM","u KM","u KM","u KM","u KM","u KM","u KM","u KM","u KM","u KM","u KM","u KM","u KM"],"Value":[27900,16730,24890,38155,16630,8630,8930,1730,830,107015,83584,114740,220980]},"edges":[]}