{"data":{"Year":[2017,2017,2017],"SERIES":["Stopa u\u010de\u0161\u0107a u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci","Stopa u\u010de\u0161\u0107a u formalnom i neformalnom obrazovanju i obuci"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat"],"Pol":["Oba pola ili bez podjele po polu","Mu\u0161karci","\u017dene"],"Value":[9.8,10.1,9.6]},"edges":[]}