{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2019,2019],"SERIES":["Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji","Neosu\u0111eni pritvorenici kao udio u ukupnoj zatvorskoj populaciji"],"UNIT_MEASURE":["Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat","Procenat"],"Pol":["Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","Oba pola ili bez podjele po polu","\u017dene","Mu\u0161karci"],"Value":[17.9,14.58,12.09,11.66,12.14,15.05,15.36,15.43,28.08,31.82,27.05,50.46,31.35]}