{"data":{"Year":[2015],"SERIES":["Udio zemlji\u0161ta koje je degradirano na ukupnoj povr\u0161ini zemlji\u0161ta"],"UNIT_MEASURE":["Postotak"],"Value":[4]},"edges":[]}