{"data":{"Year":[2018],"SERIES":["Udio zemalja sa sustavima pra\u0107enja i raspodjelom javnih rashoda za rodnu ravnopravnost i osna\u017eivanje \u017eena"],"UNIT_MEASURE":["Postotak"],"Value":[1]},"edges":[]}